[有圖]求救.壞hard disk,要整幾錢到？

留名

睇唔清楚個頭，
個 sata 頭係咪連住 hdd , 還是係個盒？

呢個好似係USB3.0喎。

外置harddisk
拆隻harddisk 落黎，買個新盒裝落去

睇個樣應該唔係焊死果隻入面得USB PCB既外置硬碟
拆左應該可以攞返個普通2.5"SATA硬碟出來
所以買過個外置硬碟盒就okay